想講而家啲健身教練真係好市儈

好撚海鮮價，而家平均每個鐘就400，但係有啲pt 就收成6，700 都有，見過有啲pt hea 教都收600 真心屌你老母，無心教就咪撚哂人錢，當人水魚咁

有啲瘦骨仙，有幾粒腹肌嘅，都夠薑出嚟教，先唔講你有無料先，你點夠力去逗啲大重量呀，咪害撚死自己嘅學生啦，話之你有幾多張證書，你根本無能力去確保自己學生嘅安全，去呃下其他無知嘅人仲好啦，有心想學野，真係俾你累撚死

有啲教練仲顛，玩埋預繳學費，結果點，唔講啦

有質素，有熱誠，有責任嘅教練真係愈見愈少

愈嚟愈多市儈教練，屌你，揾食都唔係咁撚樣，過唔撚到自己嘅良心啦，下話

遇到好嘅教練，認真執到

見到嘅hea 嘅pt 可以止蝕離場

搵wucfu算啦

一齊奶佢袋底？

btw 力威健身，只練上身，力威健身，肥腫難分

個人都唔係好鐘意呢間野，商業味太濃，完全無咗做gym 個感覺

只練上身已經夠on9

師傅唔會hea鳩你
又練到
健身第一步先